# Indice de masa corporal

Calcula y predice que tan saludable estas segun tu condicion fisica

## Getting started

Ejecuta el achivo calc.py para calcular tu indice corporal

## Add your files
```
cd existing_repo
git remote add origin https://gitlab.com/jeisonwee/BCI-corporal.git
git branch -M main
git push -uf origin main
```